<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

 <title>Comida + Café</title>
 <link href="https://comidacafe.com.br/atom.xml" rel="self"/>
 <link href="https://comidacafe.com.br/"/>
 <updated>2015-11-03T19:23:37-02:00</updated>
 <id>https://comidacafe.com.br</id>
 <author>
   <name></name>
   <email></email>
 </author>

 
 <entry>
   <title>Bullguer</title>
   <link href="https://comidacafe.com.br/2015/11/02/bullguer/"/>
   <updated>2015-11-02T00:00:00-02:00</updated>
   <id>https://comidacafe.com.br/2015/11/02/bullguer</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Com uma excelente decoração baseada em arte contemporânea e coisas maneiras na parede, encontra-se na esquina da Diogo Jácome, em Moema, o &lt;a href=&quot;http://bullguer.com/&quot;&gt;Bullguer&lt;/a&gt;: também conhecido como meu novo lugar de hambúrguer favorito em SP. Sempre costumo dizer que restaurante de hamburguer que não faz a própria carne, não é restaurante de hamburguer que de preze. E aqui não é diferente, carne é feita no próprio restaurante e possui um tempero bem característico. O lugar é um pouco pequeno mas ideal para atender a demanda com qualidade,  a qual quase sempre gera uma fila na porta, que flui rápido. Você pode pedir o dobro de carne em qualquer pedida e as batatas fritas são temperadas com páprica. Com cardápio simples porém poderoso, o Bullguer se apresenta como uma incrível opção para ir com os amigos jogar conversa fora e comer um hambúrguer a um preço bastante acessível.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A escolha musical do lugar também nunca decepcionou, das 4 vezes que eu fui, sempre contei com playlists de rock, soul e blaxploitation nas caixas da Bose.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A apresentação dos pratos é simples e o negócio é feito pra comer com a mão, como deve ser. O que me agrada no Bullguer é o hamburguer do tamanho certo. Nem de mais e nem de menos, de você estiver com muita fome é só pedir pra dobrar a carne, a simplicidade do lugar é um ponto positivo. As receitas são simples e o negócio dá certo porque é gostoso e bem preparado, e não porque é sofisticado, como hamburguer sem pão e essas putarias gourmets inúteis que regulam molho, por exemplo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sempre com cerveja gelada e música boa, o Bullguer é uma excelente opção que está sempre disponível, pois abre todos os dias e fecha meia noite, exceto domingos, que fecha às 22h.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O drink não alcoólico de frutas vermelhas que eles têm também é bastante refrescante e custa 9 pratas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você pode comer um excelente hamburguer com batatas fritas e cerveja por 35 pratas (com 10% inclusos).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ah. E ketchup e Mostarda Heinz, óbvio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/media/bullguer-1.jpg&quot; alt=&quot;Image&quot;&gt;
&lt;img src=&quot;/media/bullguer-2.jpg&quot; alt=&quot;Image&quot;&gt;
&lt;img src=&quot;/media/bullguer-3.jpg&quot; alt=&quot;Image&quot;&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Finca La Marianela - Colômbia</title>
   <link href="https://comidacafe.com.br/2015/11/01/finca-la-marianela-colombia/"/>
   <updated>2015-11-01T00:00:00-02:00</updated>
   <id>https://comidacafe.com.br/2015/11/01/finca-la-marianela-colombia</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A embalagem diz que a altura do local de colheita é de 1700/1800m, com variedad 80% caturra (seja lá o que isso for) y 20% Colombia, alto endulzar, acidez media/alta, cuerpo medio con notas a frutos amarillos y azucar morena. Vem em um saquinho de 250g. Paguei 100 pesos argentinos (23 reais) nesse saquinho.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Semana passada estive na Argentina a trabalho e como sempre acabei passando em um Coffee Shop. Uma das coisas que eu mais gosto de fazer é procurar cafés e bons coffee shops nas minhas viagens. Acabei encontrando o &lt;a href=&quot;http://www.labcafe.com.ar/&quot;&gt;LAB Tostadores de Cafe&lt;/a&gt;, em Palermo - Buenos Aires, não resisti e trouxe um de cada: um da Colômbia, outro da Etiópia e outro Nova Guiné.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na minha opinião os colombianos são os melhores café do mundo, e o Finca La Marianela não é diferente. Com uma finalização que fica por horas, apresenta-se como um café muito interessante e de corpo aveludado, um pouco fraco mas devidamente delicioso.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Depois faço um post sobre o &lt;a href=&quot;http://www.labcafe.com.ar/&quot;&gt;LAB Tostadores de Cafe&lt;/a&gt;, o lugar é maravilhoso e é visita obrigatória sempre que eu for a Buenos Aires. De acordo com a &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/labtostadores/&quot;&gt;Facebook FanPage&lt;/a&gt; fica na rua &lt;a href=&quot;https://www.google.com.br/maps/place/LAB/@-34.586,-58.4389827,17z/data=!3m1!4b1!4m2!3m1!1s0x95bcb58c531f5e91:0x8ce623d9660c39ec?hl=en&quot;&gt;Humboldt, 1542&lt;/a&gt; - Palermo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 

</feed>
